switch熄左機點知差好電未？

冇提示燈

唔好屌我屌得咁大力

啦啦啦

差好左會發光的

你個頭會發光